中國早兩年先宣傳叫人生二貽，今年就話唔夠糧食

啲slogan 柒到

中共on9

養大咪變兩腳羊，你識咩

10個人叫8個餸岩呀
有2個人係餸黎

一個食草，兩個食土

乜撚嘢叫科學用餐？
本身已經食緊元素週期表架喇

擋：

唔生多d邊夠糧食？

一個養老 一個嫁人
收成期公屋父母

下 講明生仔養老

科學用餐 笑撚死我咩

一個嫁人 一個養老
兩個都係工具人

支共乜7都要管，但智商低下。已害死太多人，人類文明毒瘤。

N-1N-2係點
10個就明 但係咪3條友都要減1減2叫一個人嘅餸

易子而食咪得 又唔係未試過？

3個人出去 叫碗白飯定餸好？

養老....咩concept黎, 個仔係個仔, 唔係工具人呀扑街支那狗

唔夠糧食->生二胎

首先你要有命等到十個月先

一個嫁人一個養老
係支那呢啲唔當人係人嘅地方先會諗得出呢啲濕鳩嘢
生出嚟當工具
痴撚線

真。二手飯

唔生，邊有肉食

N-2 咁兩個人一齊食點食

易子相食呢D中華傳統你班港汕識條鐵咩

生舊叉燒咪可以食囉

早年生左
而家養到幾歲就食得
黨既高瞻遠矚你識閪咩？

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

六個錢包都唔夠用

移動糧食儲備

唔生邊有得食？

係咪小學無教過代數所以刁大大唔識

有內循環呀, 驚閪呀

一個人去，飲杯茶好走喇

總之不要靠黨養

擺明當仔女係投資工具

😨

人多好辦事，食草期都可以約廿年繁殖近5億。

巴打支式文宣

用埋啲奇怪字眼，令唔合邏輯變得好似有文有路

港共啲朝令夕改唔洗估都知同邊個學架啦
經濟放緩喎勞動力不足喎叫啲蟻民生仔先
仆街啦唔夠糧食喎叫人食少啲咪得囉
真係同毛主席嘅大躍進同人民公社可以一較高下

真係好難聽
科學係名詞，點解會修飾動詞
聽到我想嘔

IQ題：一個蛋糕分俾十個人，其中有兩個係小朋友——只可以切三刀

中國人答：兩刀劈死兩個小朋友，然後將小朋友分俾另外七個人，邊個反抗就用埋最後一刀

更加唔好講成句嘢根本唔make sense
唔好浪費食物咪直接講lor
不過極權係咁架啦
驚呢驚路 指鹿為馬

Tui

2018計嗰句連韻都唔押
小學生宣傳口號比賽都入唔到圍啦

一個嫁人一個養老

應該捉啲廚師去考試 難食就釘牌

叫一杯餐飲好啦 凍飲仲可以食買冰

應該改成:係黨憑本事叫你生出黎嘅

用N-1N-2根本就係錯，用九成八成合理好多。
一個人去就俾八成份量，中共on99

針對大型聚會
3條友唔洗減

奶水都唔夠飲

咩叫科學用餐？食化學元素

一個嫁人 一個養老…

2個人入餐廳食野
跟党話N-2
即係2個都唔好食野

搞咗咁多年 又番番去大飢荒

啲乜乜乜五年計劃，3年都過唔到

唔生多啲，日後咪冇得易子而食

屌你老母,政策成日變,點跟

N-1進化左變N-2

1985年啲細路去到2005剛好廿歲
即刻反映到頂唔順
換言之個政策連蜜月期都冇

二人限聚令加上N-2

點slogan 睇完 鄧個對仔女慘

一出世就比人定咗未來

唔生女領導邊有女食
唔生仔邊個幫領導搵錢

一個嫁人
一個養老

一個嫁人，一個養老
AA狗叫人買樓咁
一個自住，一個收租

反人類行為

女就賣 男就養自己
連官方都咁樣教育人民 痴撚線

女既做雞都要搵錢

生完兩隻再餓死一隻, 咁就有一隻死嬰可以食, 咁都唔明?

一個嫁人, 一個養老
支那賤種正仆街

易子而食，你地識咩丫

生2胎, 再N-2, 仔仔女女剛好可以食草

一胎窮 二胎富

人地呢啲叫行政效率
民主國家識條春咩

所謂二胎 原來黨既指示係 要你我一仔一女

做唔到 ? 操你老婆 操到做到為止

原來發達就係咁簡單

二胎富

普通市民n -1，共渡時艱
有權人士n+10，讓一部分人先吃起來

😦😦😦

唔生多D邊有野食

一個養老

買咁多豆都唔夠

中共話今年豐收呀，節約祇係環保要增強

家明

中國人的封建思想真係好恐怖

通街都係水

N-2

所以喺大陸呃飯食好易 鳩up啲嘢就得，冇人敢challenge 你

一個人去食飯係咪要個客煮返俾廚房食？

小農DNA 發作， 男既做牛， 女就做雞

中國從來都當仔女係投資工具
男既，讀到書就迫佢做官
讀唔到書就做牛做馬
女既，靚既就嫁大戶人家攀附
醜樣既就賣出去做妹仔

針對大型聚餐⋯⋯

其實糧食問題不嬲都係世界議題
只係支共推得你都預佢掛羊頭賣狗肉咁解

遲啲指定每枱客要食一碟草

n-n=0

禾桿草、觀音土
中國特色美食

睇完笑到肚痛

中共帶頭提倡養兒防老，勁仆街

養身防老 垃圾思想 屌你老母

比錯負評

易子相食 時間岩岩好

朝令夕改

一個嫁人
一個養老
守舊到

即係8個人食10個餸？

食自己啦

有咩問題？ 兩件事係因果關係

你知唔知咩叫未雨綢繆
如果早2年唔生定先
3人家庭先叫得2個餸
即係每人食0.67個餸
4人家庭可以叫3個餸
咁樣每人就可以食0.75個餸
加上出世無耐既小朋友食得少
變相其他人又可以食多啲
全部都係偉大既領導人既預計之中

唔生邊有得食wow

老實講中國不嬲都唔夠糧食嫁la
年年都係靠進口
中國家陣唔夠既唔係糧食
係唔夠錢呀

比你生但唔比食飯

頂 㩒錯負皮笑撚死

幾好啊 唔怕浪費食物

屌

中國特色

敝邑易子而食，析骸以爨。(春秋左氏傳˙宣公十五年)

樓主怪錯支那啦
生一胎一家三口n=3 一家人叫得1份每人得1/3
生兩胎一家四口n=4 一家人叫到2份每人有1/2
1/2>1/3 simple math

個金字成碌鳩咁嘅

西方政策 :
老左政府會養
年青人唔洗俾家用
錢會自己自立用
鼓勵一個人獨立

支那掉返轉，人民係工具，作用係養党

配合呢一年打仗、飢荒，人相食，巧合得好緊要

用7年時間搞到咁的確幾叻

唔生二寶得唔得, 好撚難食, 好似食痰咁....

生吉伯利好d....

用草同泥養大仔女，到咁上下有d肉地就可以食用，糧食內循環

何止 slogan 柒，連成張海報既 illustration 都柒到甩蹗。

食晒成個元素週期表，好科學喎

生異胎

好快變N-N

n-幾用餐
價錢係收足定收返n-幾既價錢？
如果係前者根本搵笨7同浪唔浪費冇關係

生出黎只為養老嫁人 痴撚線國家

有冇睇過獨生
本書講咗中國一孩政策連帶影響好多嘢
但係偏偏當時決策班狗官淨係識計死數 硬推

N-2

咁兩個人去食 係唔係食空氣？

垃圾統治者就係咁
冇遠見, 政策朝令夕改, 頭痛醫頭腳痛醫腳
人地國策係做未來幾十年計劃
支那港共係未來10日至10個鐘頭

食人囉屌

全面小康黨帶路

支那人嘅小農DNA真係改唔到，生細路嘅目的為左嘅只係錢錢錢，收皮啦

亡國嘅氣氛係所有嘢都進退兩難，好似洩洪咁，唔洩又危險，洩又大水災

食人

宣傳第二胎後，先發現bb出世係要食嘢

人多節育
人少叫你生2孩3孩
窮就叫人食少d

講出來都笑撚死人

係 好噁心
就係因為呢啲宣傳又搞到父母用呢啲心態生

中國啲價值觀真係好撚扭曲 咩養兒防老cls

睇到呢句

寶字嚟㗎

近代好似得伊朗同委內瑞拉
由兩餐溫飽短時間變返第三世界咁
由各國景仰既中国模式
變成而家國際毒撚、過街老鼠
真係功成必不在我

Science dieting scientific dieting 鬼佬一定覺得呢個國家好civilised

係喎

生出嚟都係為咗上一代
嫁人=服侍老爺奶奶
真係痴撚線價值觀

唔生多一個邊有野食，
窮人既儲糧方法你唔會明嫁啦

字體太柒認錯唔出奇

可鄰那

石頭...腳

唔係依法用餐咩

嫁嗰個就食屎啦
養老嗰個就多啲栽培
(雖然最後2個都要養老)

易之而食,中国傳統你識條鐵咩

三個要走佬

無辦法因為大陸D "屎撈緊" 係咁上下